有冇方法，可以將手機放係屋企連住wifi, 用第二部機，隨時係遠處控制部機？

Teamviewer 好似要係部機到禁授權

有冇唔駛授權自動連接

請個人長駐係你屋企

Chrome remote Desktop

Try Anydesk

唔該樓上，試下先